# Bfs Dfs Visualizer

Der Visualizer stellt die Algorithmen Breiten und Tiefensuche auf einer modernen One Page Website dar. 
Die Seite soll Studenten und Schülern mit Informatik Anteil dabei helfen ihr Wissen zu testen.
